最好笑嘅係我識叫人堅強 但自己做唔到

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

喂 hi!

巴打加油 有咩唔開心搵我傾計啦

絲打！有咩困難我地幫你解決！
放低tg慢慢同你傾！
利申：真絲

想喊既時候大大聲喊出黎啦，我地係度陪你

喂屌你hi完你都要應機先得架?

真絲跟機

巴打唔好做傻事 一個都不能少

呢度所有人都支持你
有咩唔開心唔好收埋

你唔係自己一個架！
記住，場仗未完，一齊打贏佢

撐住阿 仲有好多手足

仆街，你死咗邊個最開心，係你嘅敵人。邊個最傷心，係一班戰友！

我地陪你架 唔好就咁走左去
乖啦 攬攬

我撐住你ok？
我喺到，我地都喺到

絲打，訓個靚靚覺，保養下先～

無咩問題，個個都識大條道理，不過唔係個個都做到。覺得辛苦咪休息一下，抖下，休息係為咗走更長遠的路嘛，攰就出聲，有壓力就出聲，想要人幫都出聲，放心，你出到聲，我一定幫你

今日下午一齊聽喜訊呀靚女

我知道即將開始有好多好消息喇！😄
你要同我地一齊見證啊😉
早d休息放鬆一下先😘

您講中我心聲
我都同您一樣
Depression 都係咁樣
有好強同理心
但自己同時都好似個無底洞咁黑暗
希望可以暖一暖您
無說服力但都講一聲
加油 共勉 一齊走

喂hi

我知道即將開始有好多好消息喇！😄
你要同我地一齊見證啊😉
早d休息放鬆一下先😘
我地要一齊慶祝，累就唔好諗住先，做下第二d野先，抖夠差足電再返黎啦😊

多謝你咁唔開心都安慰其他人
辛苦你喇 瞓下休息一下先
希望你揾到人同你傾，講出嚟可能會舒服啲㗎
我哋會喺度 大把香港人同你一齊行落去

手足！我地要煲底相見架！一齊行落去

如果你係南區人我唔介意而家出嚟陪你

睇佢po係住華富

tg我 我隨時嚟搵你 一齊飲早茶

去個旅行放鬆下自己
唔好上咁多連登
我希望你都可以堅強
唔係怕你有咩東瓜豆腐
我怕我都比負能量影響埋一齊背叛手足
講好左要煲底除罩
點可以差你一個
我地完成左五份一個目標
做咩忽然個個中左幻術咁睇唔開
當係為左救未來既千千萬萬個手足
停止歪風由你做起
我地一齊走落去
贏就一齊贏
就算最後真係輸
咪一齊坐監囉
一齊係入面唱歌囉
做咩要拋棄手足？

喂 我地約左聽日中環見架

我哋需要你呀！講好咗一齊食晒4餸1湯，依家得個湯到咗，梗係食埋落去啦！

仲有呀，我哋相約咗有一日喺煲底除口罩相見

btw, 你肚餓未呀？不如一齊食早餐先
利申：南區巴

喂，其實我都係喎，因為安慰人去堅強，要開心，係一啲大道理黎，唔會有錯，但知易行難，正如你肚餓，我會去叫你食飯，但係點樣去令你食得開心係另一個難題黎

教人去堅強去開心係一個大方向，點樣去令到人地同自己開心係一啲細節，會有好多唔同既野去影響左件事既效果，更何況當局者迷，未必可以好理性抽身去處理到自己既問題

@ztwlxx
樓主tg link 識佢既frd可唔可以幫手搵一搵佢！

啱啱佢覆咗 但語氣唔太掂 好擔心

跟機

係！可以點搵佢
好擔心！

人前表演搞笑的小丑
台下都係自己抑鬱冇人知

我唔開心都會鍾意自己收埋,因為平時總係將歡樂既一面帶俾人,驚人地接受唔到自己靜/唔開心/悶既一面
但有時都要信任下身邊既人。想靜時咪靜,但想搵人陪時,即管出聲搵人救啦
何必要故作堅強姐,係人就會有強同弱既一面